純問 究竟謝霆鋒鐘意王菲啲乜

鐘意佢外在？

海豚音叫床

有性格有才華

回憶
失而復得

要檸檬本人先知

女人一到30就好易老 佢仲要成5張幾野
難道檸檬有嫩草唔食

處？？？

佢10幾歲果時已經好鍾意佢

成日覺得王菲床上好撚淫

有種神聖不可侵犯嘅感覺
好似張曼玉嗰啲咁

兩個都中二病

有冇人知條女叫咩名？

IG: dododoris____

正解
不過我覺得佢最愛都係王菲
咁多年黎係講王菲個陣謝霆鋒先會有個種甜笑
講張柏芝 佢反而係好多時都好理性咁答野
睇得出王菲先係最愛

王菲後生個陣依家睇相都覺得靚
情宜結

停瘋自細父母就離婚
所以有d戀母

驅風

調番轉就差唔多
Lemon淨係識扮型得個殼

扮有性格啫
啱啱出道嗰陣話睇勁歌金曲定唔知咩tvb節目學廣東話
紅左之後話其實唔鍾意唱廣東歌
根本就見高拜見低踩

真愛

徘徊在似苦又甜之間

有性格
有才華

無可能用正常人思維估到佢諗咩，睇佢煮野食啲笑片就知，條友真係傻傻地架

王菲個大陸閪生左三件都唔撚同老豆都唔肯同霆鋒生返件
唔係落撚左降頭我乜都得

利申 鳩up

柏芝父母又係離婚
霆鋒同栢芝兩個又係離婚